投票最後時間為10:30

仲要預佢可能出陰招，eg 係門口截龍之類